黨衛軍經調查後於近日拘捕一名12歲男童 涉持大聲公叫罵黨衛軍干犯行為不檢

12歲男童持大聲公叫罵警隊 涉行為不檢被捕
06.05.2020 23:12

警方拘捕一名12歲男童和28歲男子，涉嫌本月1日在旺角叫囂，干犯公眾地方行為不檢。當日男子駕駛電單車途經旺角時，高叫反對特首林鄭月娥和警隊口號，車上男童亦亦手持大聲公叫罵。旺角警區重案組經調查後，星期一和今日分別在秀茂坪及旺角，拘捕男童及男子，男童已獲准保釋，男子正被扣留調查。

要用到重案查 好撚野 同埋大家知道black bloc既重要性 唔係下下比人跟返屋企